有冇人做過面部果酸換膚

有暗瘡同暗瘡印喺面到 想去搵醫生做下有冇人有推介 幾錢

推

。

我之前出去做 差唔多1600一次 Cosmo peel 後尾我買到個set野自己做平好多

要咁貴?你去名醫做?

買左乜？

住大埔 但大埔得一間皮膚科有做 叫鄭x俊 有冇人做過

Facial 炸 不過好work

上網打Cosmo peeling 就會有個盒野

自己amazon買solution做

利申睇過相關論文，
記得睇清楚濃度+保護眼睛

我用開gel plus

有用? 邊到買

N字頭？

萬寧有得買，用左d皮會滑d

係呀！